[IOS/AN] Sdorica 萬象物語 [4]

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

冇名個隻係雪爾森

另外 主線打到R3-5會有送蒂卡魂晶任務
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 楊波 / 龐
安潔莉亞 / 法蒂瑪 / 古魯瓦德

參謀：
琉(補血/7回合)
璃(永久加20%攻)
夏爾(轉2黑魂/7回合)
實驗體(轉2金魂/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎(2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有兩個 有錢同魂拎)

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議把自己的參謀位空著，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻

初期目標建議先練個三組人馬上金，之後再開始鎖定需要的皮膚，以便推圖不卡關。

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

聲優

LM

岩岩用石一抽入魂
總結: 今日抽左35抽度
中左三階黯月同新角
仲有一階新角，依加變左五張碎片

有個白痴問題
其實我地點解一直都開o係app台
而唔係開係遊戲台

因為手機game全部都係app台

總結:公平咩

之前玩開個acc 有璃+雪爾森
抽唔到Shirley一野del左
唔記得留底

有冇人分享吓今日第4個幻境有咩隊可以打得快d得輕鬆d

2關50分

唔抽喇，抽到新角三階就儲石下次再抽過

呢個起手勁唔勁？
抽2 隻熊貓

一般以下

好 再來

得左下兩隻有d用

唔想晒魂升隻雪莉

升咗貓眼上三階

貓眼有用?

幾好用喎

Lm

二階開始有用

標記有易傷 每回合自動打

三階四魂全體上標記 兩回合易傷

穿透破防好幫手

佐倉cv果下就決定要升隻返黎
而家手上有果三隻自己升嘅金其中一隻就係佢

想問白黯月配咩陣最好

好似一定要古魯藍尼德公主
未有藍尼德

我都覺得唔錯
如果有方法直播爆到4技就最正

參謀放夏爾校長之類幫手轉黑soul出黎

我就是成功的例子

同埋佢係黑位最高血

御三家
龐減傷加蒂卡上強化

又爆左個 終於打完主線 打公主故事 公主真係好on9

公主IQ應該得0

CV雨宮天

仲有卡奴拉同貓眼
應該點升？

玩唔落
原本諗往抽女神
第2朝起身變左條鱷魚

三階之後使唔使趕住+10 定係拎材料升其他角上三階先?
中左2隻金西奧, 好多魂能結晶

幻境造球

智障色

對唔住大佬

想問下打完R3-5點開擦蒂卡碎片

左膠公主

琴日本尊30抽完乜7都無, 嬲嬲地即卡開多個ACC拚25LV首抽, 岩先30抽終於抽到 金雪莉+金暗月

升到25得一千石咋喎

諗三個組個出黎
包括參謀
即係總共12人
或者先諗2組
參謀未必要升 好似實驗體咁

我再課埋28蚊

好似係
任務 成長
搵一搵蒂卡魂晶

我好似你咁刷左3個ac都冇 最後課多300先劃左金雪 唉

最後抽到都算好啦

三階咗碎牙

佢個名好5p

最後嗰關冇暗月打條撚呀

前面已經有關要用雪莉
仲要綁埋暗月，球唔是咁做啲

依家想分解碎買仙人同尼德skin組鱷魚隊打60幻境
有有冇心得

巨岩書庫想入公會 42lv 莉卡
已經apply 左頭post 果個

新手留名啱啱玩 直接課月卡係咪首抽都可以唔刷

刷完首抽先課啦
今次個pool有用
會中勁野

人人都中金暗月金雪莉
但偏偏我就中金西奧多

金西奧夠實用

冇金啊

我冇啊

冇啊

啫係玩到25lv抽10抽先當係首抽?

主線清到2-6都夠

算啦巴打 打到2-6 先首抽 我會寧願鳩開

好 唔該

尋寶地圖嘅記憶魂晶係隨機出？

我冇帶諾瓦打但佢畀咗兩粒我

yes

課了788
大喇喇60抽
想要條女J下佢又係咁出男人老虎貓怪獸機械人普吉

好似無個任 我隻蒂卡咪永遠藍角

新手有冇必要刷首抽?
有少少想求其開

我課左千幾 (首課石double個D全部買晒)
2隻金奧 1隻金暗月
明明睇個pool機率西奧係3隻金入面最低
做乜鳩

過到今日幻境50

人獸

公會唔夠魂晶碎片上lv 4

從來冇岀過好野俾我

你好野

+10

十抽完按"再次賦魂" 佢送番我抽卡主頁但係扣左500石

頭先課埋最後果4600石
雪莉黯月乜撚野都冇

咁有米 買左skin

星辰ser

而家有8個位，睇完張圖覺得冇問題嘅朋友可以留名申請，高lv巴打優先

Send電郵同客服講，佢地會覆

Send左 而家唯有等佢覆

幽谷書庫有無公會收人

Btw想問大家係咪一定十連

留名 今晚先申請到

梁國雄議員

入到呢隻之前
娜雅要有7成血先過到
1魂連動 2魂連動 4魂連動
4魂連動到一次應該夠過

話說我前排課咗個咩夏洛德第一桶金
但可能連線定系統出錯佢扣咗我兩次$23
我就即刻send email 去客服問
佢哋都好快有專人覆我叫我可以同apple申請退錢或由客服俾遊戲賠償
因為我send email前已經試過ios申請退款但退唔到，所以我叫客服安排遊戲賠償
當初以為都係賠返23蚊石
點知佢賠咗另一桶金（即500石）俾我

亦都即係客服個話事權都幾大
即刻可以由佢決定賠返石俾我同賠幾多都係佢決定

十連有補底紫
雖然都係老虎或普吉

最後一個phase真係算送俾你，希歐一個都Solo隻王半行血

巴打上次等左幾耐客服回覆

抽身家4 x 500 + 15，十連乜柒都無，單抽反而出兩隻金暗月 無力抽人妻了

第一次打所以前面冇回到血
同埋我差7lv，應該難打啲
一陣先再試

一小時內
我上次夜晚9點幾send
佢10點左右已覆我
之後基本上係來回即時電郵對答

id：非歐和牛

推POST

玩緊呢隊 如果冇直傷應該屌打絕大部份關卡
兩round上齊3層強化 之後每出一次2珠盾都會keep住3層

其實麗莎都冇乜需要 我可以換隻納傑爾被動俾古魯嘲諷

古魯2珠都4千攻左右 間中楊波出下技
其實黑位好靈活 是但拎隻輸出都可以 楊波反而冇咁好 (不過都係睇關換)

公廁公主好正

介紹番
我老婆

而且出兩次2白珠可以上差唔多4千盾
好撚癲 係煩在每rd都要睇公主同古魯係咁出技

幽谷有公會 3d8754

申請左 kezia

你配埋藍尼德仲正

有d憎起源書庫d人
好似睇avengers 比人透劇咁

暫時好似無位，我睇下有無位可以清

岩岩好有1位，但你咩id
比個名來，太多其他人申請

想問下打咩快d上25lv 主線好似好慢咁 新手留哂石抽果個pool

啱啱先醒起好似old news咗

因為我冇乜睇人組隊 都係自己玩
係睇過一隊蒂卡 黑位 老虎 同白暗月參謀
佢主力係老虎輸出
但其實要老虎輸出白位用奧斯塔好似仲好
有補有強有減傷

起源書庫咩黎? 點解憎既

公測Server嚟

19號開其他Ser前佢地已經玩緊

新仔入坑
中左好多隻貓貓狗狗
可以開局然後玩到2-6 抽多次嗎 呢個帳
謝謝

開啦 再遲就追唔倒架喇

因為應該只會課少少
所以想刷得好d 如果可更好我可以刷埋今日

綁住先 再刷過都可以

你再刷可能仲衰 呢隊已經好好

ok thx兩位巴 打完2－6再抽睇下點先

啲魂用左多個角色度 睇黎要拎兩隻1lv 去打易過果啲挑戰

有啲任要出3次四魂技

帶高lv去打，都未儲到4粒消就打完

我而家魂能歸０ 淨係得一隊夠lv

2隊50lv 但練唔到其他 升一隻到50lv原來要成15萬魂能左右
咁睇好似打關拎經仲好

同一命運

我個池已經升到1.2％了

啱啱玩咗一星期求方向，金位應該練迪蘭定希歐好
另外極光有冇公會
新手果陣入左個垃圾公會

淨係出佢比我有咩用 我想要國王

個池完前應該可以抽多次10連再唔中金 我冇野講

話說如果係咁啲卷咪應該唔中先抽 反正佢十連中左先會reset

見巴哈唔係話1.2%再十連係必出一隻？

聽聞係12次10抽就補底1隻 但係有可能係西多

迪蘭啦

迪蘭真係型到爆 浸佬味出哂黎

冇人試過高過1.2% 可能我做到第一個 過多幾日抽埋佢就知

但係好用咩，我而家二階四十幾lv好少拎出嚟用

佢一直係我main team 入面。 當你需要一個坦 咪迪蘭囉 唔係既你話要輸出 咁咪其他

佢招二技儲滿都幾大力丫

儲滿為左二消其實唔好 留番嘲諷做坦啦

希歐搭賈漢參謀都好似唔錯 一個好彩就反擊清對面場

雷亞真是好屈G

想問有冇方法可以衝25lv

8-10第2RD點過

星火市集是咪永世都唔更新

出左話今日更

太好了

好想要黯月
正過雪莉

我仲係藍色 其他人已經金

05/01 21:00 (UTC)
即係聽朝5am

第一頁又話過左r3-5有蒂卡保升金任 點解我搵唔到

挑戰任

之後去任務>成長果度解任

劵中都會reset
但係劵唔會buff機率
所以應該係全石抽哂先

用綠卷抽到藍楷雪莉係咪唔好開?

打大黑色三角？

藍都冇呀

見到有人話如果佢到保底果隻第二隻機率係算計 即係有3成機率兩隻 不過唔知真定假

我雪莉藍色
個pool得0.56% 唔敢抽

隻game 一係唔好抽一係抽到中 如果唔係下次仲難中

過左了
RD3無難度
係RD2煩 唔快手打死一隻好難搞

TTTB 今朝apply左 岩岩42lv 有夏爾同莉卡（白 )

Thanks 巴打

加左

重諗緊買唔買白月

定係升多幾隻上金

市集快d出藍尼德同黑公主SKIN啦

借問聲依家GAME抽到重覆角係咪等於咩野都冇?
無色升藍之後抽番個隻嘅藍色/紫色咪晒曬D料?

有用

會畀翻一定數量嘅魂晶你

儲埋升金，之後仲有+10

+10之後就冇用，可以換嘢

想問下邊到有得睇出左咩skin 邊啲係未出

呢到有得睇,加現時特價果3隻

買skin晶石係咪要打每日同拆英慢慢儲?

幻境每日排名獎勵,拆英,結晶關結晶任,60LV後英雄共舞任

有冇邊關可以快速升25lv 課左金先知要25先抽到新pool

想問下點解有人會咁講 有冇巴打可以解釋下

你睇下佢用左SKIN之後參謀就知

你睇呢個skin招被動

與英雄共舞

經驗獎勵嘅任務

主線，訓練，挑戰

尋寶地區任務（課金）

申請左牡丹樓 ID: MisterM

今日幻鏡50lv第一關個被動係想點

70連都唔中金
係咁出隻狗比我

更正保上3階蒂卡係要主線R3-5+T4-5先會有蒂卡任

金位坦住
黑位輸出
白位一定要識回血

我用 蒂卡 暗月 雪利 SUP用雪爾
雪利 1消放盾 靠暗月輸出 蒂卡得閒4消回血/開場4連

我同我朋友都申請左 星辰書庫：HKG2 個公會 , 求會長accept

ID: dagger (本人)
ID: Timllk (朋友)

唔知係咪bug,用暗血skin參謀，參謀技發動既時候蒂卡被動發動唔到，即係即做你連消2次白珠蒂卡都唔會打多兩野，想問下係咪bug?

雪莉得藍

打到boss死左
其實第四回合排好d珠有機會過到

星晨 3級公會 HKG2

收左上面果兩個未

你地會唔會每日用多40石黎打多次果個魂能結晶

會

無暗月Boss 點打，一開波就無敵盾
睇排名，成堆冇用暗月都過到係咩玩法

有無睇佢被動
第1,2波受傷既角打落去就唔會有傷
第3,4,5無盾既角打落去就唔會有傷
關暗月咩事

無睇到

怪唔得之，完全唔識打

都係睇字黎打
不過我都係過唔到第5關
回唔切血

滿盾同佢磨得唔得

佢隻game要睇被動先得
有啲對面打完你隻角，例如詛咒果啲
要睇佢咩詛咒，有啲詛咒緊唔可以出技
或者唔可以回血加盾之類，如果唔係即秒
有啲怪就唔可以單獨存在，如果唔係會無敵
所以果啲怪要範圍技來同時打死

邊補到咁快

巴打提一提即刻過到

前面幾回合公主疊全體盾，雪莉由佢死

有金雪莉既感覺係點
入到最後果關唔夠力打

打尾關雪莉唔金應該冇咩分別，我隻雪莉係滿血挨到兩下，重生番黎一下死有盾會差少少死，隻怪Cd2夠重生加多round

屌一開頭唔知要25lv 先抽得新pool 課左金 呢架有1500 石 22lv 打足一日主任去到4章都未25

打英雄未

睇下任務表有無咩易做又有經既做左先

打埋啦 課埋金買個地圖

希歐BUFF未 俾雪莉打到塊面腫哂

打邊關刷魂能最有效率？
好唔夠用

趕上尾班車買skin

+8 課左幾多

屌 又十抽又中金雪莉 我隻金闇月呢

幾型喎又

我3階之後將多出既全部賣哂

Fuck you

抽左80抽都黎緊喇 係咁中一階闇月

重諗緊買唔買 好大投資

買啦

《Sdorica 萬象物語》全球上市慶典

還沒下載的朋友注意囉，全球上市慶典火熱進行中，現在下載登入遊戲還能獲得豐富的獎勵！

*事前登錄獎勵領取期限：5/7 05:00 (GMT +8)
還沒登入的朋友請把握時間呦！

🔥活動1：累積登入領豪禮
活動期間累積登入指定天數，免費豪禮直接領！

🔥活動2：通關獎勵限時加碼
活動期間通過指定主線關卡，即可獲得限時獎勵！

🔥活動3：玩家召集信
活動辦法：活動期間，FB + Twitter 粉絲人數只要達到目標，全服玩家即可獲得獎勵！

💁‍♀活動詳情時間及內容請見全球上市慶典活動頁：

《Sdorica 萬象物語》下載連結👉

我四十抽一隻暗月同雪莉都無 一車車一階西奧多

數數個倉都仲有七隻一定要金既角未金，買skin真係等到猴年馬月

聽日就變返原價 賣身都買左先

8-11真係好痴線

點過

靠你弓女好彩四魂兩倍傷爆死佢

幾Lv,我到50Lv先過 4x Lv強闖好傷腦細胞

卡邊到
型態一：
隨便→黑1消→金or白1消>循環到結束

型態二：
金or黑打一下→另一个沒弱化的輸出打一下→公主2消>循環到結束
(迪蘭可以死 ，他不會再上場了)

型態三：
任意1消→任意2消→任意4消>循環到結束
Source

除左第三型態睇運啲之外，其他都算簡單

岩岩睇左一次
我覺得靠自己第一次就去到最終形態已經算唔錯

我錯過左最重要既
如果你有留意公主的被動

弱化疊盾加倍 我都係靠呢個過

新手想問呢d咩黎

隨機出一個黑位角色嘅魂晶

我47lv打
第一開 疊盾易傷嘲諷 狂loop
儲定白珠落下一關

第二關補滿金位 只要金位唔死就得 再慢慢復活打兩下
最尾留暗珠同全部復活先落下一關

第三關 一魂 二魂 四魂 希歐斬

無迪蘭，
除左龐同埋古魯兩個鐵膽之外，升邊個*先*?

貼圖啦

羅傑 卡努拉

過左了
哩關真係計得好盡

如果係速刷我推薦aoe既碎牙

我玩到50lv 仲未有碎牙迪蘭

巴打仲有冇位

最尾其實最緊要係諗點樣輸出

想問下今日夏爾共舞果度 我打剩一隻小怪有免疫狀態 睇佢文字講解又冇話點破解 其實要點做

黯月skin 值唔值得買

要一齊殺晒

其實有無人用緊android simulator 夜晚auto打啲3x lv關，一隻4x帶三隻咁不斷刷關升lv
p.s. 無魂能升野真係好痛苦

Hardcore

除左白位，其他冇金都費事升
冇咁好心機打 一場仲要得500-600魂

打50-60挑戰拎幾次2000經算魂
同埋同一關好似有限制次數拎魂

最尾好-6
一粒白色都冇
順住124124贏左

希歐都斬半條血
如果真希歐係咁就好

我而家打緊C10-2 一場2千經
如果公會有黯月我可以一隻希歐帶3隻
但公會冇
所以我而家係2帶2
30回合以內一場

預計係帶哂常用既角上50lv

但我係auto咁打喎，即係訓緊覺都開住電腦自動打
我安全小小，一場四分鐘，500經

買左
好撚好用

Google搵唔到
咩黎

要有心理準備
買左skin之後你永遠只當佢係參謀

點會搵到，自己寫mouse腳本，之後auto run

聽落唔錯
點寫
難唔難

唔難，上網有tools
今晚開始試行一晚睇下順唔順
依加行左十幾次loop，都無事
聽朝起身睇下點，如果ok就晚晚都行8-10個鐘

暫時full左，等升到lv4先有位，應該3-4日後左右

1490好掙扎

比個網黎睇下

原價黑公主都照買落去啦
暗月仲要平左

極光係咪好少人玩

無特定網，你可以上網搵mouse腳本，好多唔同ge software

啱啱離開左舊公會
可唔可以留一位

我諗我識整了
但佢會刷到0

你聽日申請到再收名
肯定唔會再爆公會

OK
都 thank you先

申請左牡丹樓
ID:一騎討

單一關卡魂量有設上限
全日魂量都有設上限
角色魂就無

傻豬買左一次490+150材料箱
之後聽人講原來唔抵

材料好易刷
成個箱最值錢係上古巨龍之淚
但係粒野可以用魂晶買

正解，所以角色魂可以不斷刷
睇黎依位清都有用

第6次十連了， 為何還看不到金石

我死儲爛儲第90定100抽先中

點儲咁多石
除咗大人的魔法卡

買曬啲禮包
升lv有等級獎勵嗰嗰同28蚊7日禮包都幾抵買

我都係課左 夏洛克的第一桶金同升級禮包咋 之後都係儲返黎

實測完，一晚八個鐘由38lv上到43lv，無斷過個腳本

腳本點拉珠

全一消

角色魂即係角色故事關

想分解哂佢

90抽終於中雪莉，仲要得藍色
抽撚到隻老虎+5

有金黯月 紫雪莉 紫西奧
係咪應該留石
但手痕好想抽

想升哩3隻就抽
唔想升可以留石等其他up

老虎都好用呀
自帶減傷同強化，輸出都唔錯

但係如果係我可能會分解曬佢算

+5好大力
諗住d英未上+10都唔分解
分解完都係唔夠錢買skin，好似好唔抵

全一消，一帶三，一晚每隻角色打四，五萬幾exp最少

上曬+10先分解咁真係有排儲
買skin功能性>能力值，啲技唔同分分鐘過關都會易咗同快咗

我會揀唔+10
要skin
早d玩多陣營
反正會繼續課金
唔好忍

我決定以後d石都係拎黎抽普通

都未知幾多粉換一隻

已經停左買龍淚開始儲碎
一日100粒都要半個月先一個skin

古魯瓦德個故事幾有趣 睇完覺得佢有D得意

成隻game最無用係咪庫爾

配黯月

我已經計過
如果打碎片關一日50粒藍碎
要一個月多啲先買到一個1990skin
點解咁難

咁你每日仲有幻境

漏左每日任會俾多20
不過都係要28日

又漏咗
當最高 都要20日

佢好得意

肯定唔係 幻境配羅傑 極速一波流

而家要刷挑戰每場拎5000魂

咩關有5000咁多

我將要升個啲放入隊同參謀 加埋咪差唔多

好想skip 左啲動畫 放鱷魚入隊慢到

電腦白痴表示葡萄

用iphone玩表示公平咩

好似轉隊有時個bug 會冇左 手刷表示

個pool抽到0.96 仲未見金雪

小心佢老公黎搵你

我抽到1.26 等夠石抽多次補底

唔係1.2就保底咩?

唔係 120抽保底

每10抽唔中升0.06 110抽唔中就變左1.26

話說12點更新啲新野有啲咩送

請問大家意見
早兩日終於抽到25lv個新pool
中左金 雪莉
而家打到第四章尾，
我暫時係 公主 + 弓箭女 + 雪莉
(公主1技連雪莉1技 可以無傷幫 心/劍位可盾）
想問 劍位應該升邊個？
同埋有無咩 陣形推介

Btw今日又多隻雪莉，比左50粒魂碎片我
係咪多得滯
有無得換其他素材

更新了

結晶絕級65

100粒碎片金雪莉

講緊打單隻

要download 二百幾MB

今朝搭巴士見到隔離女仔玩 隻game都幾受歡迎

我平時玩都係iphone
夜晚刷用電腦

絕級又係2個碎片2個藍晶 咁不如打番特級

藍晶應該多啲

點樣共用
唔係得android 先有simulator?

用雷亞account 入咪得

有ch10
打左既唔好劇透

巴打用邊個模擬器
我用過
夜神 bs 海馬玩
全部都彈game

冇關係架
你綁定左ac就可以轉黎轉去

memu

你岩喎

緊係為左藍晶再多啲嫁啦

雪莉比人中出

得5關
打完得50石

芙蕾莉卡正到

祝劇透撚永世抽白階普吉
刷素材永世唔出

新角圖

有無公會收我啊 之前申請左幾個連登 幾日都無批

你有冇留ID先，正常點會唔批

肥絲大隻

咩ser 巨岩既批哂

出哂水

每日都99+人申請

講起刷素材, 直接打55LV 果關真係快好很多

都係黑mon
關唔關VT事

西奧多三階勁唔勁 諗緊升唔升好

無咩用 無咩特別勁既combo隊組到

30抽終於出隻一階雪利 升都升死人

隻雪莉好似冇咩用 我仲升到+5添

我個十抽抽到1.0幾%都未中

佢被動幾好用 復活擋一次傷害 係咁復活係咁擋

星辰三級公會
仲有3個位

條件無問題就申
申左留名 優先接受

新手剛申請左 日月星辰
id:大棍
求++
有心長玩 thanks

而家好1516
點解會4紫 想要雪莉

有冇巴打肯接收左佢等我放心繼續刷
等到兩點半都無就刪了

第一個skin 大家會揀買邊個

升到42lv 挑戰刷到10-3 主線刷到8-4 就卡住 點樣可以繼續升lv?

黯月已買

任務-成長

果堆R＿ - S 任跟諦視者lv D主力未跟上LV 卡死哂

進階素材去邊到打？
我去區域度睇掉落情報淨係得初級
係咪未夠lv? 依家39

R1-S 已經唔夠做

黑公主>黑迪奧>希歐bbg >綠熊>暗月

真人>黑公主

要打咗初階先開進階

應該每張圖第5關開始係進階素材

真人>藍尼德=黑公主>黑普吉=綠熊=黑迪蘭>白黯月>粉賈漢>白皇叔>紅奧斯塔>紅實驗體>紅豹女>青希歐>迷彩熊>黑琉

迪奧係乜水

黑普吉 好想要
啲技勁到

用模擬器超lag
用模擬器既你地點set

都刷晒喇

留個位得唔得 啱啱退左會 要24小時

10-5點過

隻game好養生
爆完主線之後
每日打完幻境 解埋日任就冇野做
不過而家未齊team打幻境都要試一輪先打到高分

咁咪仲好，肝game肝一排就好快累

岩晒我呢d打工仔
要肝果d真係唔想玩
打機仲慘撚過返工

可以 留個名先

我未得閒打

隻game好玩在好低lv角色，靠連技過幻境，個成功感好高

無特別點set過
你用咩simulator?

[img]
60幻境自殺式炸彈

諗緊將唔將普吉同豹 啲石轉做藍晶算

普吉3階左
之後賣哂

豹女其實好大力
只係尼德太大力

岩岩試左memu 好lag 慢動作咁
而家試緊nox 如果都係lag就算了

我係nox
好lag lag到玩玩下彈game
佢話要開咩vt先可以set 1核以上

我唔敢整部電腦所以冇整到

幾lv 加幾

game都開唔到
算 電腦廢

10-4 呢

痴線佬

減完攻 打死後面果兩隻先
之後佢會放技比後面

8-4點過 得42lv升唔到上去

今日任務打R7-S 隻boss 要落撕裂 我如果一隻撕裂英都冇係唔係冇得打

搞掂

過埋10-5

叫公會借隻撕裂比你

上網見到 笑咗

大家點睇實驗體
佢d技睇落都幾白力

大力

我係出入打鬥場面先會lag 1 lag
我寫果個腳本預左十秒比佢lag爆佢

搵人改到10隻都係普吉

買唔買黑公主好 但係有鱷魚金又想等真人

真人個玩法係點？儲氣之後aoe?

真人淨係做參謀

瘋狂癱瘓

配人魚點睇
再生算唔算回血

見到個技再望自己隊人
笑到最後
1 take pass

其實楊過夾雪莉參謀有冇得諗

一定係咁

減左4粒變幾多?

金位復活要10魂
黑位白位就8魂
好似係

用西奧多配希歐再用白暗月參謀
差唔多永續減傷疊盾

你係咪諗錯左d野
希歐+白黯月已經永久左

西奧係多餘

前日升左金
好鬼好用

猫眼金都好似好細力

同一個技能書出兩個位係咩玩法

第十章已爆

Id: lch
Lv: 40

貓眼主要輔助 唔係輸出

好

有無 契石書庫 公會可加入
玩家等級 : 32

得嗰5關

有冇人同我一樣過到50幻境，過唔到40

搭咩好

俾得果5關我

金位打手，副作用癱瘓
金位打手總是有缺點

羅傑同庫爾

用貓眼上易傷，羅傑一拳超人 ，黑公主上轉盾抵羅傑自損+觸發一消

任何大力角

53 +9
呢次抽野係咁抽到紫羅傑
所以直接升上去就算

痴線

1990

等d角色上哂金先再買技能書

我已經送左普吉同埋人魚啲石落堆填區

我解決左西奧多

普吉都分解 普吉好撚勁喎

皇叔個故事係咪bug左
賈漢變左穿透攻擊打唔爆個盾 冇得反射

普吉真是不能說笑，雖然易抽，但輔助能力真心好超班

庫爾 猫眼 羅傑有無得諗

打單體敵人普吉係神輔黎

拎黎打今日個60幻境？

加刃一消 可以瘋狂磨敵人

刃得個磨字
係而家幻境講快既情況下無可用之地
希望佢之後出個耐力關 撐得愈耐愈高分

淨係弱化同回血都夠玩 你金位有個減傷技的話佢淨係打你10％ 仲有得推人3rd 除左無易傷同群回之外都無乜缺點

打單體就唔洗金啦

我記得刃個Skin係人地1果陣一魂必＋1配盾佬王女可以無限磨

庫爾換舞女會唔會好啲

庫爾同貓眼好似搶野做喎

加條人魚比佢都好

啲挑戰等級咁高都唔夠區域啲boss 難打

見到隻隻都話係神角
不如大家講下覺得邊隻最無用

希歐

身為8歐之一

納傑爾 夏洛克有無用

用卷抽中金 西奧多
頭先10 抽 中金黯月
呢但我唔知點配陣好

夏洛克勁轉版面得佢做到間接強化金位黑位 ，納傑爾用黎做參謀多

其實希歐好多時都用到佢
特別拎佢黎搭賈漢刷經同謀啲幻境有用過雪莉

大家覺得皇叔同公主邊個實用啲

最緊要有愛

負皮左反省下

你隻龐呢搭西奧多減傷嘲諷黑位暗月

其實我都好想三階 配白闇月都應該唔係真係咁差啫

公主 藍尼德 古魯 白黯 公認最多combo既隊咩

王叔好似冇人隊岩

大愛公主

不過西奧多四魂好用過公主，不過冇上到盾，血就追唔番唔似公主會補血

庫爾肯定係首選

西奧多淨係搭龐係絕配
其他都麻麻

庫爾真係not good
佢參謀同古魯一樣

有D角色係可被取代，例如有金暗月就可以唔洗升尼德(冇skin)/貓眼/法蒂瑪

以上三隻角都勁，不過冇咩特長係暗月做唔到，岀佢地點解唔岀暗月？

但係都要升，因為幻境需要大角色庫，𣎴過升既優先次序低好多

納傑爾真心有碎即分解算

庫爾 箭女(其實唔差，但冇愛)，普吉(有一隻兩階)，碎牙 ，貓眼同人魚碎片賣曬
老實講真係冇愛
隻隻都留嘅話邊有可能買到skin

因為要練4隊 我黑位稀有得藍闍月同楊波
逼住練多隻豹女

同意暗月係上位豹女

但係藍尼同貓眼唔同性質喎

庫爾搭暗月好撚勁
庫爾暗月羅傑自殺隊

唔計最金果隻好似無乜金/白角上到易傷

係 庫爾後期衝幻境好重要

有新野download? 新content?

其實係咪唔洗刷首抽
好似隻隻都話有用

唔係 稀有果啲技都相對難取代
有時間就洗兩歐起手啦

貓眼真心勁，我有暗月都仲係用緊貓眼

2歐姐係2隻稀?
我抽到1隻夏爾 唔知開唔開好
玩到25lv

尋晚諗左個好淫賤嘅陣 普吉skin 加諾瓦再加盾佬Skin 普吉開四魂諾瓦就兩下四魂打落去

cap張圖來睇下

材料極有限
下隻金唔知升邊個好

其實好睇個人
我小課所以起手唔抽好啲真係唔洗玩
如果有首抽癮咪綁咗個號先 得閒抽下囉

Chapter 10
結晶開多層

又要買skin又要升金
好難決擇

話說佢新個層65係普通怪定咩 如果係boss 65 就

白暗月參謀, 金位龐 白位蒂卡
黑位應該用邊隻 揚波, 法蒂瑪, 貓, 娜雅
諗住呢幾隻黑位入面揀一隻升三階, 定係升其他陣?

如果講個表
稀同中有夏爾/揚波
因為我綁左個號
開左新acc打緊
廢事cap圖

升哂金先啦 你買完Skin用邊隻野仲係一階二圍無用 除非淨係放係參謀

強烈要求加強希歐

睇返個時間月尾出十一章
唔知會唔會順勢出埋隻新角呢

課左金 想問下起手得唔得
唔得我上taobao 收個首抽號 同埋點組隊 打到第4章

係打到第4章 25lv
因為之前好多game 都冇抽獎運 所以想起手好d

蒂卡 上金
龐 上紫
暗月 楊波

我發現我係咁打挑戰係白痴 至少蝕左成十萬經

其實歐証我係咪得一隻暗月

暗月夠做啦

其實刷到一隻已經好好

咁應該用暗月定用楊波
後排放琉？

係得啲台仔先會晒時間去刷2歐
早玩早享受 角色池咁少好快抽齊

你要刷有用果兩隻刷到2046 不如早啲打可能仲好

屌 升到42lv卡關 挑戰去到10-5， 主線去到8-4 冇野打到可以升lv 點算好

btw我開波係0歐
而家玩左十幾日 已經有4歐
其實隻game真係無必要刷首抽

訓陣覺，聽日就有得再升
隻game暫時來講係咁

等第二日 後面係愈升愈慢 冇辦法

打挑戰刷下魂能 一係就做其他野等聽日 隻game就係正在依個點

點解咁講

其實係，不過一開始一歐都冇會好冇癮

啲角色cap 左lv 打挑戰都冇魂 之後升左lv要刷魂補番

其實而家刷魂/升野打咩關最好

蒂卡呀

你自己試下兩隻就知幾時用邊隻會好d

放一至兩lv cap 左 勁角 carry其他你想升嘅打挑戰

幾時先出番1490特價skin

新skin先會特價 (好似係)

蒂卡金左先發覺係2個世界
跟本唔撚係補師黎既
同隻闇月有得輝

我係打C10-2
希歐+賈漢帶2隻
哩關特別之處係盾好厚但血少

所以穿透就好屈機
一場二千經左右

如果有其他關分享一下

夏爾+揚波值得開

真係冇抽獎運

歐=歐證=歐洲人證明
你睇下賦魂機率
0.02%個8個角色就係8個歐證 簡稱8歐

歐証呀

我係希歐+諾瓦刷C10-2
如果隻諾瓦有紫階我諗可以1帶3刷C10-2

另外一關係C7-5
怪物固定左係12000hp大怪（5round 用2階技會aoe全隊）+3x00hp小怪（10round 有全圖buff）
可以用羅傑刷 只要做到5波殺大怪就可以刷得好快
大怪唔aoe都打人唔痛
1613 經一場 高lv羅傑可以一帶3

姐係琉都係？

璃先係

璃+納杰爾
可以開無?

另一個號得夏爾

納杰爾 冇乜用
夏爾萬用參謀
璃d傷害真係麻麻

唔好
納杰爾廢廢地

主要睇埋平民角有冇
因為歐角前期唔高階冇被動冇乜用

如果對面得一隻
璃係最高單體輸出

咁璃+迪蘭呢?
我見巴哈有個後期組隊

蒂卡 / 璃 / 黑迪蘭

呢3隻我都有

會貨少少金就開呢個啦

屌拿星爭兩碎想升隻賈漢上金
打左幾日都唔出

你係咪拎其他金組隊

點解我刷挑戰打過果啲任刷唔到魂能既

今日差卡努拉碎片
打左三場全出
讀心

但你每用佢打一野 就浪費一回合整醒佢
算啦

我發現我未打佢個故事

有咩角色可以配闇月
可以上敵人弱化同易傷秒人

雪莉
紅奧
狗

Q︰羅傑二階算唔算已經成形?
無雪莉 & 唔知乜野關會用到羅傑三階自殺大招

2同3階
攻擊力差一截

三階係加素質
就算係用雪莉都好
都好少用三階
除非打60幻境想呃第一波

普吉

黯月真係好難用，冇角色配搭嘅話，出咩技都唔痛

蒂卡暴力法師

冇野配用箭做參謀

我寧願直接換娜雅上場

基本上對面乜柒Buff都可以用黯月強拆，如果仲好似璃/蒂卡/羅傑咁勁咪玩哂
BTW今日打結晶高級(Wed)完全剋死隻鱷魚，99回合強化吖拿

佢強化完都係咁廢

對面鱷魚99回合強化x3仲廢

佢強化完好似都秒唔到人

等我諗起宗師一拳超人

10-0 係咩事

買左白黯月之後黯月冇落過場

而家50抽左 一個金都冇
但係中左紫黯月同紫雪莉
聽日獎勵有多十抽
應唔應該收手好

抽多10抽就有

利申 : 朋友send黎既圖

白黯月配老虎+tika

真係好撚爽

呢啲人前世扶咗幾多個阿婆過馬路

聖約！聖約！聖約！聖約！

Cleared

屌我對上20抽保底係 實驗體 庫爾

贏10-5真係靠運

請問黯月唔買SKIN係咪都係咁好用?
岩岩新玩幾日抽到金雪莉兼自己金左蒂卡,唔課嘅話得番廿抽左右
應唔應該追埋隻黯月做黑位呢?

黯月 黑位神角 skin只係用黎做參謀多 我覺得新手可以抽多少少 等有多d角色金左 先留石會好d

我覺得可以
金黯月加倍可遇不可求
由藍黯升上去超慢

唔該晒
認真諗諗佢先

慢慢磨上去算 咁快金哂就爆機無野做

金左九隻 好滿足

一樣

唔該巴打

聽朝清完人會有幾個位

佢啲特別skin仲未有完整美術圖

上期活動已加入角色故事

又多十魂晶

見到你講呢句就知你仲對隻game認識仲係好少
金哂先係開始

好似50一個？

係囉

第一次清曬60幻 好滿足
今日個60幻應該係最簡單既60幻

點解打完區域探索R3-5
都唔見蒂卡上金？

打到第10章
再打埋角色故事

愈黎愈覺得皇叔係翼族
同黯月係有關係

任務全部做曬？
無記錯保上金

（又或者唔包上古龍淚）

起任務 成長果度會多左個任用某d條件完成r3-5
獎品就係蒂卡結晶
都係其他巴打提我先知起果度搵

8抽開唔開局好

一係抽到紫歐先開，一係直接開

你點理解到咁
點睇都係佢係人類，雪梨係羽族
佢地個b混血
先有果句咩混血之翼卷走太陽國偽王之類既說話
混血應該解佢地個b，報佢媽雪梨仇
利申鳩估

1.成版零階(除左雪莉)有排你升就算係平民神角，未升起都無用
2.刷一至兩隻**泛用性高**既稀有角，唔sure雪莉算特殊定泛用

唔該哂巴打

Thanks巴打。。不過邊隻先係紫歐
岩岩先玩

有一章有個路人貴族話傳西奧多唔係威廉親細佬

其實說穿了係我想佢係翼族姐
你個解法正路好多

混血者之翼 暗月

紫色既8歐其中一隻

你依家只係中左隻藍色既

而且泛用性唔高

想刷歐起手 建議闇月麗沙雪莉紫階
3隻中一隻紫階都起手啦
要追進度

佢之後會送3人組比
果3人組非常實用
打贏初階挑戰會送晒3人組既紫階材料比你
夠通主線嫁啦

打到r3-5仲可以有任務送蒂卡保你上金階
蒂卡金階我覺得已經係top one果堆

所以快d起手追進度啦 少年

無咁多隊

努力中唔該巴打

任何可以放到易傷既角色優先

白位： 任何補血角（我試完之後用庫爾）
黑位：揚古/貓眼/闇月（我用揚古貓眼都試過，過到的，我最後用左娜雅 因為我隻貓眼用左係其他關）
橙位：自帶補命技既角色優先
參謀用琉
第1關：磨，保命 ，清完小怪代表你要快快手殺王，呢隻王係3關之中最大力
如果有3階賈漢應該會過得超快

第2關：拉全隊血，隻boss打人之前要stack好3層易傷 佢攻擊會扣自己血 上到易傷3層應該15round左右完

第3關：隻王只係會打前排 d招唔會變 上完易傷補好前排慢慢打就可以

新手卡主線6-7 有無巴打比到d 意見

龐36lv 但個人升lv又慢

慢慢黎啦 升高人既level 先

等級差距太大過唔到就算架啦
真係無辨法
等聽日升lv任務先啦

每日個經驗關係唔係得唯一一個升lv快既方法
仲有無其他升lv既方法

考驗關卡都有經 不過得一次
37lv試下打到C6-1啦
應該夠搞打
其他升lv方法要貨金+抽角運
每次得到新角色都會拎到經驗值
同埋 1500經驗月卡
好似得咁多

夠打啊 但打完第二次無經啵

考驗關卡打到唔夠打為止先？

幻境重置有咩用

申請左 叫大波妹

魂碎刷邊三隻好？

我嘅話會放麗莎 尼德 雪梨

我會揀公主 尼德 古魯
公主最萬用一定優先
古魯有故事 打完送10魂晶比你
而且公主加古魯係最通用既combo

黑位輸出
你哩版排行會係
諾瓦 尼德 娜雅 法蒂瑪 刃 貓眼
但你尼德比較易上金 所以可以揀左尼德先

諾瓦3階技能係
場上每個有易傷的人 增加20%攻擊力
即係2次4技會打190%aoe傷害

講笑 尼德單體最大力

仲有位

如果另外兩隻未金既話
呢個pool係咪allin抽爆佢？
睇你地話暗月好勁

屌你，高d機率嗰兩隻唔中中西奧

I know that feel bro

西奧多want to中出 you

太遲了訓左

申請完 給我一炮

前晚神運抽到紫黯月
我想問依家組隊方向應該點？
暫時我都係用蒂卡黯月龐
咁樣組岩唔岩？

另外我龐夠結晶升金
我每日打結晶仲放唔放佢入隊打？

星辰ser 公會 日月星辰 啱啱升左lv 4
有6個位，歡迎加入
937ea3

儲晶買Skin

3階左唔洗咁急去+10
建議再諗多2-3隊去打幻境
例如公主尼德古魯
奧斯克蒂實驗
之類
自己諗
有時間可以去打角色故事

終於金到公主，計由一階升到三階都真係差唔多半個月

今期共舞有白黯

5千幾碎 課左幾多

我卡果一粒碎片卡左成三日了 死都唔俾我

2.5k

我雪爾森都係由一階打到三階用左半個月

見咁多人推薦尼德
望下佢金階d技先知原來咁屈機

45塊碎
算快

Skin技勁d 就咁金同其他強力黑位比一般

金賈漢好勁

狂抽新pool博金之後拆?

毒箭好屈

用鱷魚屈左今日60幻第一關

係丫

DLLM課多$788又中金西奧多
兩次金都係西奧多

in 金西多.....

我一隻金都冇啊

金暗月金雪莉都係黑仔抽到1.2補底先中 求屌醒

原來有保底

中左重屌乜

這裡跟各位不知道的朋友說一下，遲一些納傑爾sp就要出了，存好你的鑽石，不要再亂花。沒錯的話會是這個月出。

From fb group

鳩up

就算係真 係仔你地都未必抽喇

咪係 我先唔要男既做sp

啱啱升咗迪蘭上金

點玩

我一開始都係聽台仔講有保
之後個2隻都係1.2 十抽中 我諗應該算保底

魂晶絕級 原來係出金位碎片

應該日日唔同

你地點打

我冇打 反正都唔夠打

撕裂＋穿透＋標記 慘被屈死

難打到

如果可以整到個標記淨係盾佬有都打到 不過我估佢殘血一定會放四魂

賈漢

同隻GAME好小活動打
前排都有3關有晶魂錢籤拎
成個星期咩都冇

中金雪莉啦

唔使做非洲人啦

打角色故事囉

冇野做開個小號入公會貢獻
或者打區域素材
或者打挑戰升lv

派左兩抽

新手想問咩叫sp special? 即係唔同version?
同埋岩岩40左 想問有咩要升先

Btw 抽十連抽到咁樣係咪可以照下塊鏡

白狗1隻

我覺得唔算好差wor
當你見到7條魚3隻狼再照鏡啦

SP：簡單嚟講係新角色，係舊有角色全新定位
你喺魂冊最底未擁有嗰啲，會見到迪蘭SP同安潔SP

都係果啲架啦
白位公主蒂卡
黑位楊波暗月
金位 你得pang有啲睇頭

得一階

好似有2-3個2X LV
遲先D

有冇人覺得個劇情好有問題

明白 唔該巴打

蒂卡免費升金 推圖一流
金位羅傑 賈漢都得

首先亞特拉斯冇咗粒龍瞳晶球所以開咗裂縫，好多魔物走出嚟

喺貧民窟，因爲王女條水晶項鍊引咗極多魔物嚟屠城

而佢條鍊係由古魯獸身上嘅晶礦精煉而成

點解咁大班魔物唔去打圖騰塔夫

地理問題？問題係佢地識飛，可以由亞特拉斯去王都，唔差在去埋圖騰塔夫啦

定係有人討伐佢地？熊族不嬲都唔使打魔物，而王國軍一見到魔物都淆到仆街，定係炎日軍團控制住？

得閒重睇一次

準備再齊10抽
希望中女神

岩先10抽左
全部垃圾

紫實驗體1隻.....
去到1.120%

D垃圾台仔係巴哈係咁屌隻GAME

屌咩？

活動前應該仲可以黎多10抽
到時唔中先課金

呢隻Game都有得屌

係唔係要完左主線先有得免費竹廿

打哂挑戰任先
之任務 成長果度有任接

其實答左n次
睇第一頁喇

我都係打打下就無啦啦有任接

D台仔個腦裝屎

就係唔想你肝先咁Set
可能佢玩慣果d刷足一日升技既垃圾game

打到2-6 開得?

紫 法蒂瑪 實驗體 庫爾
藍 刃 蒂卡 麗莎 碎牙 迪蘭 賈漢 揚波 納杰爾 琉

劇情出現果個神秘人蕪都有辦法控制魔物
暫時劇情仲係好早期，睇住落去先啦

試下幫雷亞兜下
如果係用過先會吸到魔物
如果冇用過 只係一舊未激活既結晶
經符文師激活後先係一舊真正既魂能結晶

貧民窟個邊要再睇一睇

岩呀 如果唔係古魯獸一早自動升lv到60lv

唔知出咩新角可能佢又借住神秘人做新角

第十章自己睇下

如果真係果個人, 我覺得麻麻地 ( 外型上)

的確唔夠兩大法師型

All in了

我發誓未岀SP角前，唔抽唔課金

SP角勁咩

唔勁架，想儲姐

貧民窟個邊
首先
一開始係黎收稅 之後嗌交
然後響警報 士兵走佬
公主同一班人清怪
後來公主發現佢只係追住公主

拿
就咁既 有警報 平民聽到第一件事就知道
有魔物 老弱要留係屋企 唔好出去 大人就去打怪
咁即係代表 咁既事唔係第一次發生
只係主角幫手清兵 然後發現 大部分怪物都被公主吸引
怪物由攻擊附近的人改變成攻擊公主

話說而家有冇黑迪蘭SKIN 買?

今個月會出一隻喎

應該1990了

邊度有得睇依家出左咩skin

要儲了

要課定 直接課好貴 買$28 $68個啲平好多 日日拎

公會成堆闇月同雪莉參謀

我覺得公主個轉盾勁到痴線
如果金位係希歐 配白黯
咁希歐就可以永久有攻有減傷有盾有嘲有轉盾
同時公主2技4技=希歐2技4技
白位配隻牛角
正到

只限對方單體攻擊

雪莉參謀 其實除左曬之外 用途好窄

公主大愛能力真係無敵

係，D人視聲望如浮雲，我一次都未用過人地隻雪莉參謀

玩右手自殺流可能可以用雪莉參謀

真唔真呀

應該係1階個樣嚟姐
如果3階都咁既樣真係好普通

另外仲有一兩個有啲戲份既唔知會唔會出

繼續出落歐池

有保底

保底但個池有3隻

即係公主唔係引發魔物入侵嘅原因

只係咁啱遇到入侵，而咁啱佢身上有吸引魔物嘅配飾

但點解釋數量會有咁多 好似唔係次次都係咁

咩叫 轉盾？ 係咪每回合都整個疊盾

邊隻

黑公

佢下面咪寫左

唔想睇

受到攻擊 每層獲得總護盾10%護盾

一隻成萬幾經唔刷真係唔得掂

追金暗月追到差璃就齊角

btw其實我已經有金暗月
+0同+5差得遠唔遠？

+1 多50攻同300血

我差夏爾就齊

數值我知
但用落攻擊力差好遠？

正常公會貢獻要幾多
我升到lv3之後每日做任務就算
個公會又無要求

點分用落攻擊力差得遠唔遠
㩒落隻角色度睇下技能傷害加成咪計到差幾多傷害

試玩左幾日 抽蛋好似好撚伏 唔想課

有得加唔同唔加咩 +到5 先啦

0 到 +5 差好遠

我意思係
如果勁好多
我追隻金番黎+5

唔會勁（好多） 但會勁左 而勁幾多 數值已經話左你知
我個人唔覺得要為左+5 特登追

課長支持你
令我地有游戲玩

係勁左都幾多
不過慢慢升好過 留返下個pool
除非你好多錢

游你老母

講真留返追sp角好過啦

咩po都見倒你

你打多血Boss 個round 數咪會差距大啲 如果唔係好難計係咪會差少少傷

冇game好玩

唔洗課好多既又
2000粒石點都有一隻金

一個月都係課千幾姐

講真好耐冇試過有game令我想課金，對上一隻已經係P&D 當係支持下營運

呢個post好多人抽咗70-80抽都唔中

包括我

2000石係指1金

可以係西多

2000石明明唔夠五成中

西多機率低啲架

仲有一個位

我2000石出左金黯月

角色池咁少 其實唔課都得
一個月課$100亦得 課$100成個月都拎到超過1000石

其實佢個商店二格可以出重複skin 真係好膠 咁如果你買左係咪都會出咁白痴

痴線佢又出黑公主同熊比我 明明尋日已經係出左次一模一樣

唔課啦 唔課都夠打
係想睇下抽唔抽到隻雪莉返黎J下

感情台台主都會打機

自己試過就知

黑公主好野黎呀

我諗住買真人 因為羅傑未金 結果我都係買左黑公主先 一衰上黎可能一個星期都唔出真人

依個傷害係咪可以秒任何怪

羅傑應該做到更高

之前好似有巴打有張尼德射穿3萬點

西奧 羅傑 夏爾 賈漢 邊隻上金優先？
Skin買白暗月定黑公主？
盲摸摸咁玩 卡左係主線8-5到

如果你白位得公主
咁就唔好再買公主

你劍位冇金
我建議升黑位
但夏爾好似唔係好通用

想問有冇邊個公會冇咁肝？
樓上見到既都有d chur

岩岩入坑想搵個休閒既大家一齊慢慢玩
利申 會長玩 但可能做唔到日日上線

遲開服左一個星期多少少玩 而家先48lv 用藍晶買英雄共舞追lv 係咪好白痴

申請左

唔使急，你lv升到上去，魂能都唔夠升啲角嚟追lv

隻game咁養生，有冇人有玩小號？

5500石
兩隻金西多

出呢隻我儲石算

新角色

最下

得一個女角

新角一出 又有角要谷底反彈了

Sdorica日常

古魯你撞左去邊

平衡 平衡 超平衡

下面果隊用到賈漢參謀

40抽中金闇月同雪莉

DLLM 人地首抽我首抽 抽埋哂D普吉

我就鱷魚

單機啦

第三個有波喎...除非最底係偽娘...

人火係咪應該重刷
一隻稀有都無

見倒我老婆 最下

可以重刷

明明隻game咁養生
但係玩咗之後就想棄其他game

岩岩課左$50
但電話msg話扣左我$8 唔知係咪bug左

skin係咪要本身隻野3階先用得?
商店有藍尼德 但我得2階

唔係
只係升咗3階能力值會高啲

thx 即刻9衝

玩左7日
終於成功打晒30級同40級5場既試練

頭3日都on99 見自己未夠30lv以為入唔到場
蝕晒d晶

遲啲就會收倒個msg 扣$50

希歐1魂嘲諷+減傷，希歐賈漢經常咁搭

希望唔好齋係歐證角色

今日50點過
隻隻都話死就召野出黎

暈殺

得楊波得？

我暴力解決

你有芺蕾莉卡都可以試下嘅，不過睇運啲啫

實驗體都中過
係咪我前世做得太多壞事呀

呢隻好似正過雪莉

唔夠LV頂最後個關

揚波好朋友

以後都唔夠膽話希歐廢了

召左怪 開麗莎參謀技古魯瓦德兩連四魂撞到佢反艇

無古魯

鱷魚上強化之後四魂
奶哂四隻

妖狐有棍架

巨岩ser，一兩日內升5級，有興趣留位入

玩賈漢個故事覺得佢好慘

呢個game d石好少
點解你地可以抽左咁多次

多到爆啵

除左推主線同角色任務仲有咩地方拎石

近排個諦視者任務已經有600石送
日常任又送石

同埋夏洛克第一桶金 必課

係咪要打曬個實力考驗先有呢個任務

唔知 你睇番佢個公告

金位刷緊古魯
白位刷緊公主
黑位刷咩碎好
金位龐要唔要刷？

依家白用蒂卡，黑用尼德，兩個都金左
係得金位未有金

刷暗月/夏爾

65今日出黑位
入面3隻3萬血

諾瓦

迪蘭SP入咗場之後成隻超級撒亞人咁

用呢個陣可以穩打 但淨係可以得尼德

磨過99round

爆左氣代表對面有野俾佢四魂秒到 好似係

原來係咁
我以為係永久嘲諷

[black]其實混血者之翼係組織名定係某個人代號黎 如果係人得一個人符合[/black]

我估架炸

頂
呃人既

我依個黑角主要升諾瓦
但左成個星期出得4粒.
差26粒唔知打到何年何月
有佢應該可以打一層60幻境

屌你老母
仆街
食屎
垃圾

再磨多150round

我得條鱷魚
只夠40LV個關
同我模擬器會彈

羅傑仲差7粒先升金 睇黎要等多3日了

我搵到第2個打法
先用希歐坦 100個回合 殺埋隻刃
然後最後用4技雙殺

由於後面兩隻都唔扣血
所以只要白位識補血/上盾
就可以選擇自己想升既黑位

馬上死左
又要重打.........................

今日排名 45得4關

60唔識打

加油

想喊

想問埋係唔係4次十連就有補底

唔夠人打另1個60

唔係

賣哂全部角色碎片
我愛希歐

12次你諗多左

真愛

咁算啦 夠升個女弓當賺左

有無邊幾隻係可以賣 巴打們講到隻隻都有用

我法國...羅傑世界級

楊過一刀一件

認真講係差唔多隻隻都有用
不過拎黎做參謀 夠碎升到紫/金可以賣

磨到出年 如果冇希歐, 黑位又要用紫階冇穿透既

包括自己

配黑公主開技次序要點

雪梨參謀
復活快過穢土轉生

金位好難揀升咩
龐 羅傑 古魯 大家會點揀

羅傑

鱷魚

得藍 把鬼

升哂
我3隻都升哂
有冇鱷魚
鱷魚好好用

石碑要打十塊 救命

入關唔岩即走喇

買啦
而家3萬幾蚊冇地方用

我連第一關幻境都打唔贏

鱷魚都有呀
慘在我公主得1階
好似未擺得上場

Load 都要時間架

二一

今日幻境好痴線阿

幻境煩到唔想打了 屌

頂 我都係
5隻金位等住上三階

帶刷機器
刷魂機

刷c 75 1帶3

轉盾+盾轉
屈撚到狗

如果出哩d角色一定要重課

Btw今日幻境一關都過唔到

咁誇有啲咩

白位應該用西多定係麗莎？我諗住用西多因為參謀可以放麗莎
金位應該用龐定其他？好似抽唔到邊隻金位好用

碎牙拎黎速刷都唔錯 因為1技係aoe同埋有強化
賈漢同鱷魚差唔多 鱷魚有靈巧同強化 賈漢有中毒同自補
老虎有減傷強化 輸出中等
納杰未用過

納杰算係全部野入面最廢果隻

白位蒂卡
黑位尼德
金位鱷魚
參謀麗莎

建議快啲升到25lv同過主線儲石抽多幾次十抽睇下有咩再主力培養

下個topic名叫 蒂卡免費升金喇

幻二要點過

難到

45lv嗰個？

反傷果個

用呢隊冇輸過

但chok唔到更高分

新手玩左幾日 申請左幽谷書庫ser個公會

battle 4條龍仔點打

黑位白位都死曬

用碎牙二消同佢單挑

會自動補血，慢慢同佢磨

我拎貓眼磨50turn 用麗莎回血上盾
但打唔贏最尾條龍

我用雪莉，一開始落撕裂扣佢血，死咗用被動慢慢電，白位用蒂卡慢慢回血磨死佢

求奇打，睇住先

冇熊仔
得條鱷魚

靠吊命過關

完全打唔到

希歐skin係咩技
我得紫希歐有排先升到金

另一關無人打，on99磨得7分

第3個幻境都唔係人打既
今日第4個幻境
白位識團補就可以過曬

麗莎團補硬係覺得唔夠力

id係 Aw

我打果陣佢地瘋狂回血回盾

無人死公主就唔上盾嫁啦
無盾咪無血回

帶王女入去啦2同4隻怪都會俾盾轉你回血

去到1.12%
想課金抽
但感覺中硬西多
點算好

都抽到1.12無理由唔抽埋佢

岩呀
但我感覺會中西多
隻西多已經+5

第4幻境第3波有團補就可以打得快d
因為尾關有治癒加成 滿血先傷到佢
但佢唔會殺你 團補可以拉橙黑位血
咁就有2個位置輸出

西多is watching you

快d開估

打手位仲貓耳定弓好？
兩依兩隻係紫

睇到巴打呢幅圖先知要殺左蒂娜先 終於過到

娜雅係真打手
但傷害好飄
貓眼上金可以成為上團隊易傷既support
幻境功用係畀其他位輸出

佢有十次十連保底三階 你抽多兩次十連一定中 不過可能係西多

貓耳唔算係打手

與西奧多共舞
金位放龐
超勁 大家試下

佢個位係打
咁即係用弓好？

利申 西多d碎加埋可以+7

狗衝落去買左500
成功中左金西多 成功上+10

你得弓同貓耳打一定係弓
btw點解唔用豹女

弓無上金既必要
貓女上金我諗你都無隊配合到

為你默哀

猫女 金仔配隻打手

我真係恭喜你呀

岩岩買完返黎入點講笑
終算中到最想要個隻
之後等SP

欺騙我感情

祝你之後中親金都係西多

咁樣可以繼續玩？我唔太明金紫藍有咩分別，點解要追金？

有冇人識打R4-6

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色
我見我抽差1-2下出保底金先追落去
我原原本係想抽夏爾
點知半隻都冇

藍升紫紫升金 愈升高階需求碎片愈多
咁你直接抽到金就可以慳到好多時間

你個ac都可以玩落去

階=星
暫時最勁3星
0星比較初期
升星會影響體質及技能
例如2階先會有被動技

係呢個首抽已經好好

明白了 唔該咁多位

有一關6過到

冇*

隻暗月得紫色秒唔到蒂卡

暫時過倒R5-6

全部6都過唔到

今日啲幻鏡好難
第4幻鏡去到第2關佢又打唔死我 我又打唔死佢

混血者之翼其實係咪黯月

羽族嘅雪莉同西奧多有咗Bb，之後西奧多殺咗雪莉

但係冇交代個BB下落

而成隻Game得黯月係羽族，仲要覺醒先有翼，咁係咪代表佢係混血兒，人同羽族之子

Same here 埋唔到身打隻公主

係都唔奇

所以今次個up有佢份

我唔夠lv 人地藍尼德一招技秒我一隻

真人係咪必買？
驚一買佢就nerf

Nerf應該會執笠
以後重邊有人買

佢唔洗nerf 啦改啲幻境 迫人用某啲角 個藍尼德特登半血+4技迫人用金納杰爾

我用西奧多+龐 雙重減傷 佢連盾都爆唔到

佢仲要可以回盾+補血
磨都磨唔死

投左降 今日第三層我都冇打

要兩波打爆公廁 唔夠傷所以放棄左

話說自爆個關有盾幫你補血做咩

隻公主煩撚到 上到盾上到10000你打埋我果份

一打鱷魚就崩唔夠血

試下普吉參謀輪流坦不過磨到2046

古魯個故事好人類壞人類點打

屌原來跟自己隻古魯lv
之前5lv卡到2046次次都打剩一隻就死
升到30lv一個四技秒全場

其實上古巨龍之淚320買唔買得過
玩咗10日都冇見過300，但開始唔夠用

等300
20碎好多

你有無refresh佢啊

收到

屌係喎

第三幻境點搞呀大佬

挑戰13-5點搞 食人花好難搞

用暗月會好過啲

我冇

第三暗月真係mvp

係咪已經少左人玩
明明咁高質

隻game每日5分鐘玩完
活動又小

到多活動好豐富...
： 太多活動跟唔上，已棄

點五分鐘玩完

登入解1個經驗任
完

你咁講其他game都係5分鐘玩完

要秒隻蒂卡？
仆街我竟然卡第二幻

屌你出蒂卡
--------------------------------
星晨 3級公會 HKG2

暈又唔得 上盾都唔得

大水
Keep 住補門補打就可以
第3關係透氣關

第4點過 王女無限疊召兵疊盾回血

幻境係一個星期咁rotate,
例如每個禮拜5都一樣
定真係日日唔同

召完第一波小怪
留一隻小怪
用點名技角色殺公主

打得都唔夠佢回得快又盾又回 又換哂成版金色

隻藍尼德點搞好呀屌
第2關幻搞掂得457算

佢應該係有幾十關係到
每日隨機抽
未出第十章個陣試過兩日既30係一樣

可能今日係因為佢出盾轉
所以成個幻境去就個盾轉

盾轉同轉盾唔同？

一個加個盾出來
一個用個盾既數值補你血

迪蘭要堀起了

盾轉＝有盾自動回血 轉盾＝被扣血自動疊盾